有冇人屋企人有宗教信仰但親共？

如題，想知呢個世界有冇人咁反智

佢嘅信仰就係信共產黨
毛神 U know？

我老母係
自稱基督徒但又親共。
我屌習近平，佢問我點解要屌，習近平有乜唔好。我俾大陸燒十字架啲新聞佢睇佢先冇聲出。

佢個腦諗緊咩 成件事好矛盾，睇佢都冇質疑過自己價值觀

所以正常嘅基督徒根本應該反共

鄺保羅丶梁燕城嗰啲係食屎狗

其實應該所有宗教都要反共

身邊超多天主教，基督教都係親共

班能樣
信教只係為左攞著數

呢班人為利益而親共，死咗都要落地獄

咁香港的基督徒應該唔正常

唔反共既基督徒=易燃滅火桶、防火紙紮公仔、防水海棉、通花透氣避孕套、謝廷鋒結他、第二個獨生子、中國式社會主義、紅外線車頭燈、吸光迷彩安全背心、靜音鬧鐘、鉛鐵救生衣、彈性拉呎、煤氣冷氣機.....

港式教徒獨有特質。 大多只會匿埋教會入面唱下歪音歌就算(重可能只限星期日上午)。 如果689今日話要同祖國接軌拆晒香港教會啲十字架佢地都可能會話要以愛與慈悲忍耐包容讓步甚至叫你不要著眼現世只要寄望天家。 唔會好似西方國家教徒咁投入社會投入政治令自己成為一股不可被忽視既政治力量跟據自己信仰去影響政局。